屌好撚尷尬

話說頭先食飯睇緊連登，見到個post 幾好笑
就share去老死group諗住一齊笑下
點知食食下飯，有個同事打黎

同事
我

喂你做咩share左d唔知咩黎去group到既？
下？咩呀等我睇睇先
呀屌我將條片share埋去公司個大group到

即刻del撚左但已經過左20分鐘

之後我同事話：好彩唔係咸野咋